極恐怖，唔知咩人嚟！

有無住公屋嘅巴打發現每逢凌晨一點左右
大門口就會有D怪聲，沙沙聲咁
我啱大概凌晨一點聽到有怪聲，我就喺個防盜眼望出去
發現有個男人拎住D紙攝喺每一家門口鐵閘
當時我都無打開門睇佢攝咗D咩紙喺度
但到啱啱三點，又有另一個男人行過收走每一家鐵閘攝住個張白色紙
到底喺咩人嚟？喺咪爆格黨嘅新手法？
好撚不安

有無巴打答到我

聽到其他屋都有好多人慢慢開鐵閘嘅聲

建議報定警

派傳單姐

凌晨一點派？三點又有人收走？

收返喎

聽日同看更講，睇多一兩日，再有就同區議員講加報警

聽日1點幾攞張野睇下咩
跟住放翻原位

下次試下叫醒屋企人，你喺佢攝完紙之後等陣間再開門睇下張紙咩料，期間你屋企人幫手睇住你安全，睇完之後即刻攝返張紙喺原位

派個個喺四眼少少金毛嘅mk仔
邊有人咁夜派傳單㗎

我都諗住喺咁，聽日一點再睇下有無，有就拎嚟望下

下次再有聲，即叫管理員上嚟睇

同保安講 叫佢地1 - 3巡下

兩老成日覺得我小事化大，嚇自己
仆街今次真喺見到有人

咁都唔報警 上連登

我本身想宜加落去，但又好驚派個條友仲喺周圍

洗撚等下次

仆街岩岩去都有電梯聲但見唔到人防眼望出去

無證據嘛⋯⋯聽日再有就報

可能係黎踩線爆格

可以備左案先

下次有人放就埋伏
一到三點佢收紙嗰下
就一野開門再開大個擴音器播metal

屌，好撚恐怖

你望下出面個男人係唔係上緊連登

走左啦，我一聽到聲再望d紙已經收走曬

早知唔撚望
順帶一提 黑警唔會做野除非你裝cctv 比埋條片佢
就算你備左案都係等佢爆完再報警 一日未爆佢地一日都唔會上黎查

真喺好撚廢，發生咗先嚟查做乜尻

即係其他屋都聽到出黎睇？
你可以問下佢地知唔知咩事

可能係俾同伴既暗示 祝樓主好運

咁應該係踩線，屌下班保安做野

似係踩線，睇吓過段時間有冇人開門

可能check下有無人依個鐘數番屋企掛

如果你拎走左張紙，三點果個男人就會入黎索命

應該係爆格 用張紙黎計邊户人1-3呢個時間仲會開門或者有人返

爆格都唔會爆公屋啦

做十單都唔夠一單豪宅多 難度又高錢又少

點解

早啲瞓咪冇事囉

其實我想講叫咁多位巴打小心d鎖好門窗
呢排真喺好多爆格出現

叫樓下保安問下咩事, 正常應該好多師奶講

今日記得試

唔關大門 一見到佢攝野 即刻屌9佢

爆格囉準備 你攞把菜刀出門口睇下 佢驚撚過你啦

專登打開門望下佢地，佢地做賊實嚇到瀨屎，你駛撚驚